{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121004",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "키다리족발"
    },
    "text": "足長豚足 (키다리족발)\\n\nソウル江北区水遊洞192-71\\n\n韓食-豚足/ポッサム , 14:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 50席/部屋:1個 , かまど豚足グルメ店「あぐら豚足」は代表メニューである「火山石かまど豚足ボルカーノ」として多くの人々に人気を集めている。 ここは店の外でも見られる火山石窯を利用して豚足を加熱して料理をする。 手作りのすべてのメニューが店内で提供され、お客様に大きな信頼感を与えてくれる。 「火山石窯豚足ボルカーノ」は火山石窯で400度以上の高熱で7分以上焼かれた豚足と一緒に焼いたパイナップルが提供される。 お客様は様々なソースにつけて食べるだけでなく、サンチュサムに包んで食べることもでき、大きな楽しみを感じることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "足長豚足（키다리족발）はどの地域にありますか？",
            "answer": "足長豚足（키다리족발）はソウル江北区水遊洞192-71にあります。"
        },
        {
            "question": "足長豚足の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "足長豚足の営業時間は14:00から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "足長豚足は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "足長豚足は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "足長豚足の席数は何席ありますか？",
            "answer": "足長豚足には50席あります。"
        },
        {
            "question": "足長豚足には個室がありますか？",
            "answer": "足長豚足には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "足長豚足の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "足長豚足の代表メニューは「火山石かまど豚足ボルカーノ」です。"
        },
        {
            "question": "足長豚足の特徴的な料理方法は何ですか？",
            "answer": "足長豚足では、店の外でも見られる火山石窯を利用して豚足を加熱して料理します。"
        },
        {
            "question": "足長豚足の料理は手作りですか？",
            "answer": "足長豚足のすべての料理は店内で手作りされています。"
        },
        {
            "question": "足長豚足の人気メニュー「火山石窯豚足ボルカーノ」はどのような料理ですか？",
            "answer": "足長豚足の人気メニュー「火山石窯豚足ボルカーノ」は、火山石窯で高温で焼かれた豚足と一緒に焼いたパイナップルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "足長豚足の豚足はどのように食べることができますか？",
            "answer": "足長豚足の豚足は、様々なソースにつけて食べることができます。また、サンチュサムに包んで食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "足長豚足での食事は楽しいですか？",
            "answer": "足長豚足での食事は、豚足を楽しみながら、様々なソースやサンチュサムと一緒に食べることで大きな楽しみを感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 440
    }
}